中學果陣有冇啲被職員圍毆嘅經歷？

我試過俾人熊抱cool實，推向暗角。

果陣係操場訓覺，訓左一陣，就被人圍住，開始「暗角七警」。

(╬◣ω◢)

啲職員真係好得閒，番工冇野做，仲有時間落來圍我。

仲搶走左我個書包同籃球。唔俾玩，唔俾讀書。想mess me up。真係想整我死。(╬◣ω◢)

我讀神仙B中學

搵精神科幫手

需要危機應用能力訓練多啲。對方抱住殺意而來。

危機應對能力訓練

因為對方想我死，我唔做防備佢就會瘋狂進攻。如果我有20個保鏢，就唔會發生依種事。

問題源於職員本身有暴力傾向。唔拉啲暴力嘅人坐監，而要被害人因為被襲擊而付出代價。只是本末倒置而已。

你幾時先肯整理哂成件事
唔好咁多乜乜柒柒設定幻想 又卡通片又盛
似返個正經人咁講下成件事先

個醫生望左我兩分鐘就叫我走人。

我持續荒島式生活升到中四。
之後繼續荒島式生活。班主任係兩個呀婆。平時落街見到閪口閪面臭嘴果種師奶。
之後我就安安靜靜生活。
有一日，班主任同我講，佢主動問其他陌生人，同陌生人夾埋一直講左我好多壞話，於是要隔離我，佢唔肯解釋清楚。
跟住佢就落order要封殺我，調位果陣將我周圍空晒，佢話因為驚我會傷到其他人。
跟住有一日，我響操場訓覺，佢就話我癲左，於是同埋校長，社工，輔導佬，通識佬5個人夾實我，對住我大叫，之後扯實我書包，搶左我籃球，我想走，佢就用手推我，又用身體壓實我。之後又從後熊抱我，同我鬥力，再將我推向角落，然後禁我落地，再響我耳邊大叫。然後叫左校外佢啲fd攆我出校。

之後佢話我白卡佬，停我課兩個星期，我俾佢打到入院一個星期，之後佢叫我唔好番學，直到暑假，話有野同我傾，叫我番去，再同我講要我退學。